{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096972?place[place_type]=GID&place[gid]=1096972&place[latitude]=37.2302372639&place[longitude]=126.6237242763&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아티코"
    },
    "text": "アティコの一軒家プルビラは新築の一軒家ペンションで、よりプライベートで快適に利用できます。 海のすぐ前に位置し、客室内では広々とした海と恍惚とした日没が楽しめます。 様々なサービスと楽しさを提供する大阜島アティコの一軒家プールビラで忘れられない大切な思い出をお作りください！ チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約の件に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。 個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、個別バーベキュー場は炭、グリル、手袋などのセルフで用意でき、炭火を要請することもできます。 ペンション内のWi-Fi使用が可能で、プールも利用できます。 プールは横4m、縦5m、高さ0.9mで運営されており、夏季にご利用いただけます。 利用料金は無料で、追加料金が発生する場合もあります。 カラオケ機も備えられており、無料でご利用いただけます。 周辺に売店やコンビニがあって便利に利用でき、駐車も可能です。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、宿泊可能人数は基準10名ですが、最大12名まで入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "大阜島アティコの一軒家プールビラはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大阜島アティコの一軒家プールビラは新築の一軒家ペンションで、海のすぐ前に位置しており、客室内から広々とした海と美しい日没を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約の件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数は何人まで入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "宿泊日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルになりますので払い戻しはできかねます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのような責任を持って利用する必要がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理を作ることはできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができ、個別バーベキュー場は炭、グリル、手袋などのセルフで用意でき、炭火を要請することもできます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンション内のWi-Fi使用が可能で、プールも利用できます。プールは横4m、縦5m、高さ0.9mで運営されており、夏季にご利用いただけます。利用料金は無料で、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機は利用できますか？",
            "answer": "カラオケ機も備えられており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺に売店やコンビニがあって便利に利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大で何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊可能人数は基準10名ですが、最大12名まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 750
    }
}